\thispagestyle{plain} 
\index[in]{An der Allee}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!An der Allee}

\beginsong{An der Allee}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/anderallee1} 
\linebreak

\beginverse 
2. D\chord{D}ein weißes Kleid weht den Fahnen gleich, über die Str\chord{G}aß\chord{D}en \\
gehen wir zwei, niemand stört uns, nicht mal Poliz\chord{G}ei. \\
W\chord{A}arn wir so frei, dass wir alles um uns verg\chord{D}aß\chord{A}en? \\
D\chord{G}achte ich h\chord{D}eut neb\chord{A}enb\chord{D}ei. \\
\ \\
\endverse

\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/anderallee2} 

\beginverse
3. L\chord{D}iebster, was wird aus uns, wenn wir uns daran gew\chord{G}öhn\chord{D}en, \\
dass alles bleibt, wie es ist, dass es sei, wie es s\chord{G}ei? \\
W\chord{A}enn wir, verzaubert in fernen romantischen T\chord{D}ön\chord{A}en, \\
d\chord{G}enken an \chord{D}uns, nur \chord{A}uns zw\chord{D}ei. \\
\endverse

\beginverse
4. W\chord{D}enn uns die Bilder der Toten nicht schmerzhaft ber\chord{G}ühr\chord{D}en, \\
wir nicht mehr hören die Schüsse, nicht spüren das Bl\chord{G}ei, \\
s\chord{A}ind wir so glücklich nur hinter verschlossenen T\chord{D}ür\chord{A}en? \\
D\chord{G}achte ich h\chord{D}eut neb\chord{A}enb\chord{D}ei. \\
Ref.: /: \chord{G}Eben verg\chord{D}eben wir j\chord{A}etzt unser L\chord{D}eben hier \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \chord{G}und das nicht n\chord{D}ur nebenb\chord{A}ei. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \chord{G}Aber es h\chord{D}ält mich hier, \chord{A}auf dieser W\chord{D}elt mit dir, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zw\chord{G}ischen Gefl\chord{D}üster und Schr\chord{A}ei. :/ \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Steffen Mensching \& Hans-Eckardt Wenzel\\
Weise: Erich Schmeckenbecher\\
FA: 15 LB: 28 TS: 150
\end{angaben}
